[文宣] 我地急需要新既文宣方向比中立淺黃和理非

呢2個星期勇武既進化程度好快 快到文宣組都未support到
尤其今日各種主動反擊+火燒宿舍既片 一定會再次衝擊到一班淺黃既心理
呢個時候想保住民意 我地一定要揾一個方向比佢地落腳 令佢地響發生既事裏面揾到認同感
例如可以係我支持五大訴求 我要求政府盡快回應 以免發生更多暴力事件 張個波射翻去比政府
有冇冷氣軍師可以幫手出計
如果文宣唔做好 最後只會越黎越少人出黎 最後都係前線手足受罪